有無人諗住入定大量sqqq

52周最低

2021年個市一定爆

靜靜地贏 我全倉

貼倉

入你老母咩 傻閪

你入完出圖我跟